[紅磚大學] Hall

一齊討論吓

巴打去唔去minyin hall tour

我都想知多啲
今日坐港鐵一出閘勵志嘅人就走埋嚟同我傾計 感覺好chur
睇緊民殷同物華 感覺好似想摺啲又得、玩下活動又得

諗緊啊 好似只可以去一個

真絲打?

真呀

聽聞兩個hall啲hall莊都比人term得七七八八

咩係term得7788?

剩番好少hall莊重有得住hall
可能係campus搞ocamp

吓 即係有啲狀員係無住hall㗎?

一眾師兄 請問邊度啱我

開原唔錯 夠真夠癲

覺得開元係會令自己放得最開最唔拘謹 成個booth最嘈最癲係佢地 聽人地講開元style就係麻麻甩甩咁 所以幾有好感
務賢就chur到癲左 聽到佢地個七日祭玩跳崖我真係在心中屌左出聲
民殷就話冇咁chur 我覺得好特別佢地分梅蘭菊竹四個村 好似中學d社咁 但睇d post又話好小圈子 屌 好撚亂呀
btw ching聽日係咪去minyin hall tour 我都係呀 要否一齊

有無巴打驚無報中o大o識唔到人

Non mean有無得借埋hall fee

入民殷唔驚俾人偷拍咩 不如入物華仲好，ocamp都唔係hall搞，夠曬新奇

Hall莊比人term又唔係第一年嘅事 上年成徳支莊比人term 9曬term淨一個咪又係生存到 攞依啲黎講真係曬氣

想講物華 民恩d女好撚正但係聽fd講佢地支莊d女冇得住同埋佢地好多女都係舊人，想問係咪真？

年年都有依啲打手post fm自己睇路啦
揀錯啲唔啱自己嘅hall真係gg

物華就真係成支莊比人quit曬 民欣好似quit左幾個 但啲正嘅女都仲係到

冇喎

冇去到hall booth但打算住hall可以點

Ig dm hall莊啦 聽日8 hall都有hall tour

有報細o都夠啦

Hall tour 係咪有行hall booth 支莊先會主動聯絡你去

你唔行hall booth留電話又點聯絡你

住hall係咪個個都會去hall tour?
我o day兩日都唔喺香港，淨係上網reg左hall，係咪好on9?

又唔係嘅 有啲人都無去hall tour 你報左咩hall啊? 遲啲揾返啲人去hall o啦

物華，民殷同開元
不過我住荃灣咁近，應該都住唔到hall架喇

聽講民因同物華係因為夜晚成班係房群p+飲酒，太嘈比摺房d毒撚投訴所以比人quit哂
想食女食仔可以一戰

利申有fd住緊民欣，都算活躍

兩位民欣偷偷留下負皮

冇去hall tour 覺得住都未住就入去識人好反智

我覺得都係同啲人傾耐啲計睇下適唔適合自己啦
佢地介紹下自己hall嘅活動、平時生活咁 睇下啱唔啱自己 會唔會接受唔到

唔啱傾嘅話 咪唔好reg嗰間hall 都有去嘅價值嘅

打手味濃到

直接睇下邊個HALL D女正D好過啦